做乜都冇動力，日日淨係識訓教，求屌醒

是咁的，小弟今年中五，唔知幾時開始乜都唔想做，淨係想攤係床度訓教做廢人，連最鐘意嘅嘢都冇動力做，機又唔想開，波又唔想打，乜都唔想做
前幾日俾frd約上佢屋企幾條友一齊打機，我以前俾frd約上屋企一齊打機會好開心，但係而家我完全唔想去，又搵左啲藉口推左，明明我好得閒，只係我乜都唔想做
學業就差到仆街，書冇動力溫，功課唔想做，俾老師屌過無數次，我好清楚再係咁一定入唔到大學，所以求大家屌醒
我好感謝我嘅老師，朋友，女朋友，冇放棄到我

係咪想成世都咁過

望住身邊啲人個個入晒U就會醒